屋企人好撚中意講蝗語點算

就咁
我家姐平日傾計都一般冇事
唔知點解講到一陣間就好中意彈撚嗮啲蝗語詞語出黎
好地地一個地名又用蝗語講
睇戲見到啲subtitle又冇啦啦用蝗語重覆一次
屌搞到睇戲個氣氛唔撚見嗮
作為聽者嗰個
我真係好撚辛苦
平時佢講野已經冇乜常識
加埋蝗語真係唔知佢想點
次次聽到都好撚想一拳打柒佢
求救
可以點解決呢件事
當口當面唔知可以點同佢講

屌撚柒佢

當面唔敢屌，所以先上連登屌

垃圾

唔好話我垃圾住，有個咁嘅家姐真係好撚辛苦架

我細妹都係咁，佢仲會睇電視轉做蝗語嘅聲道，所以我會直接屌

成屋都係新香港人係咁架啦

強

即係點
講好牛b果d？

岩 上黎連登取下曖先

蝗語佢地老母

咩人就有咩家姐

類似呢type同埋用煲冬瓜問你嘢咁，成撚日講啲真係好老尷

屌你啦

插佢個閪噴水 問佢仲敢唔敢講蝗語

佢好樣衰，我寧願打飛機都唔撚想插佢個閪

豬扒都係肉
蒙住頭入佢中路
屌到佢反唇 睇怕以後唔敢講蝗語

蝗蟲仔大過了